有冇人條女都好撚柒下？

有時真係好羨慕d死mk拖住件又大波又索既女
而我次次拖條女出去都好似凝住後面d人係度陰陰嘴笑鳩我咁
有冇人都係咁

點解唔飛

因為佢對我好好
我又習慣左同佢一齊

介意個樣嘅你都係唔好害人啦，快啲分手

正解! 自己女人都唔欣賞! 咁係真愛嗎？

樓主，我係你條女我真係傷心到核爆然後止蝕離場

大佬呀 鍾意一個人唔一定要覺得佢靚架ma

覺得佢柒就唔係真愛?

有時真係好羨慕d死mk拖住件又大隻又型既仔而我次次拖條仔出去都好似凝住後面d人係度陰陰嘴笑鳩我咁
有冇人都係咁

有咁差咩

充心祝福樓主同你條女白頭到老，千祈唔好放生

當初一齊嗰陣就應該預撚咗啦

同意，實在有客觀事實。但應該會因為你對她的愛而覺得在你眼中/心目中是美的

我覺得佢心地好好 性格又好 所有野都好好
但係個樣真係好柒

真愛，真的就是包容一切接納一切，包括内在外在所有特質

看你的感覺就是接受不了她的外貌

那你的真愛是甚麽? 可以分享

咁你同個阿嬸拍拖啦

未識化妝啫

作為男性好少可以在覺得一個女仔外形唔好而能愛上她

你都算罕有

咁你是如何愛她的? 你對她付出了甚麽?

佢成日都問我唔知點解咁多靚女唔揀會揀佢
咁我同佢相處得舒服 佢性格又好就同左佢一齊
不過係有時會將佢個樣同其他女比較姐

我其實唔太介意樣既
不過係介意驚俾人笑姐

你覺得自己會否總有一日變心鍾意個靚d既女仔?

你對自己要有自信

真愛就唔可以想改善佢d缺點，怪喎

唔係，快啲放生人地啦

樓主，屌你老母。

你都痴撚線
我都成日笑鳩佢樣衰 佢自己都認
但係我仲係咁鍾意佢
只不過係介意其他人目光

咁又未必嘅
可能一開始都覺得佢唔靚
但慢慢見到佢啲性格心地好好 咪鍾意咗佢
向內在美欣賞佢

陰陰嘴笑可能係笑緊你條女
拖住一條咁柒嘅仔

係就好 咁我心理都平衝d

係咪寧願自己高攀咗條女

做你女朋友好撚慘。

可能你條女都係其他forum出緊類似既pose話緊你好撚柒

整容囉屌

情人眼裏出西施
你咁愛佢都依然覺得佢醜 咁佢應該真係好樣衰下
但你又唔係想分手只係介意人點睇
除咗叫你接受人哋目光都唔識安慰你

成個po得呢位ching明我講咩
Thx 我會盡量令自己慢慢覺得佢靚

唉 我都寧願係柒頭 咁我應該唔會介意佢個樣

究竟五官出咩事搞到你咁愛佢但覺得佢樣衰
不如叫佢打扮下？女仔其實至少七分都係靠打扮 三分先係天注定

其實個身型都有影響

條女叫羅馬?

分手啦 一齊咗先嫌棄人 一開始揀個又靚性格又好嘅咪得

好幽默! 我好欣賞

你果然唔够自信啊!

雖然你咁講都可以見到你是善良的

你要俾多d信心自己，認同自己的價值

咁先至係你女友的最佳男友啊

屌 樓主我都係 搞到我唔敢帶佢見我啲frd

可能都係連登絲呢

大家點解都咁風趣既

肥?

終於搵到同路人

Yes

咁請她減

唔關夠唔夠自信事

有就珍惜啦，好多人連女都冇

嗯。。。

咁你要對自己的選擇有信心嘛

呢啲先係真愛

真

尋日撞到樓主 以為佢拖住隻豬出街

吊 樓主on9 你愛佢自然會覺得佢靚左 人地眼光都唔洗顧及咁多 兩個開心就好

分手囉on99

就係你呢d陰陰嘴笑既仆街

你地幾歲？

我男朋友都係唔靚仔
又咪咁 對我好咪得

覆呢個post啲毒撚都唔知拍過拖未
樓主都係呻吓姐 又冇話唔冧條女

我28 佢20

一齊左幾耐？

Ching通情達理

我條女都好大波 唔係瘦底不過我無所謂

樓主好靚仔？

兩年都黎緊

咁佢柒成點先
定係你要求高咋
普通樣都話柒?
你同啲化晒妝戰鬥格MK妹比
實差啲

你都仆街黎 個女仔就係咁冇曬自信
咪試下叫我扮靚囉 著下衫就唔同嫁啦
但一定唔係笑鳩佢囉 一兩次就係講笑
之後聽得多都會唔開心 仲要係俾自己男朋友嫌
你都唔係好鐘意佢嫁咋 分手啦咪撚阻住人

人地條女永遠係最好
但音響就自己果套最好

True 樓主唔撚夠愛啦擺明

Mk仔其實大部分都好撚柒，靠化妝，pat陰遮住額頭
平時佢哋成日電染，到佢哋老左 30歲後就會甩頭髮。
所以你唔使灰心嘅，後生咪比佢哋威。

男人只要保養好皮膚，頭髮，勤做gym，好易增加女人好感。

成日將佢同幾個ex或者街外人比較
就會覺得佢柒
唔比較都冇乜野

帶佢去健身減肥囉
肥既女仔其實係潛力股

你咪飛咗佢
搵個大波+靚女+心地+性格+所有野都好好囉
你有冇本事先

可唔可以形容下點柒法
其實呢個世界冇醜女人 只有懶女人
肥既就減 五官柒就化妝搭救 唔識打扮就買多啲靚衫
樓主你其實可以鼓勵下佢改變

無左新鮮感姐，就算你條女正到仆街你都會有咁既諗法，如果搵老婆最緊要人好，如果玩玩下既自行決定

注定俾人咬到重傷

呻下都唔撚俾
日撚日有連登仔上黎呻另一半性格差啦

你自己又好好樣？

樓主本身係個用腦思考既人 但係佢e加想用下半身思考
e個比喻最貼切

拍過拖就唔可以醜樣？

我係樓主就會揀e加果個

有冇諗過啲人唔係笑鳩你女朋友
係笑鳩你啊柒頭毒撚

拍緊拖佢一定係最世界最靚架啦
正常應該有意無意想放下閃 撞到朋友會好開心先係

你咁講得其實唔係太鐘意佢

佢係覺得自己條件好
唔甘心同個 所有嘢都好 但係樣衰嘅女朋友 一齊姐
一齊到最後嘅只係你兩個 其他人眼光係咪真係咁重要

唔包容就分左手啦

係既話我會開心好多

你條女點柒法先
係五官定身型啊

有時旁人眼光都幾L煩既又多是非 d八婆又多野講 除非真係退出所有社交圈子 唔係既話日日停d人講埋e d好辛苦

樓主你有得揀架 如果你鍾意你女朋友

正常,分左手條女先會反省去扮靚
都一齊緊,點解仲要扮咁靚?勾佬呀去?

試過 叫佢後面跟住我行 扮唔識

你又講得幾有道理 有時d女唔打唔得

屌 我女朋友塊面好撚大又圓 勁柒
都唔想拖佢

哈哈哈哈哈哈勾佬! 呢個term 好上一代

可能佢都覺得你柒呢

覺得樓主係鐘意條女對你好 而唔係真係鐘意
就算唔覺得靚 至少都覺得順眼
覺得柒都唔知點錫落去點扑嘢

以前同過一個我唔太鐘意既人一齊（只係有好感）
大家覺得佢個樣普通 我就覺得柒
錫都唔多想錫佢

都係 男朋友唔畀我化妝
最好t shirt+長牛仔褲出街

我做到唔介意旁人眼光就好

屌你老味

情人眼裏

00後?

同你女朋友一齊做吓運動健康飲食
瘦咗應該會靚啲嘅

Same 佢仲成日搓我塊面 話要整醜樣啲

咁又痴線既,你男友應該係無乜自信又對你無信心,超級大男人

求左婚後悔?

我是上一代的

冇錯
成日咁嘴賤真係會搞到女仔冇晒自信

其實你都係柒你自己唔知姐
你條件夠好又知自己厭棄 邊洗屈就自己
唔通好樣d既無性格好咩 但又會唔會選擇你先

外表事少
相處先係最緊要

咁就算啦，過多幾多你就唔會介意人點睇

唔使咁嬲既

但樓主不是要改善她的缺點，是介意别人看到她的缺點。。。

如果你真係覺得自己好中意佢亦都唔想分手既話，咁你學識要接受了或者你帶佢去打扮下

我身邊有Ｄ朋友之前D女都幾靚, 但後來現任都係唔靚 (肥 中下樣) , 佢地選現任既原因係因為一齊好開心，條女對佢好好。 無狗公問題，條女無公主病。

試過有Ｄ仆街ＦＤ，係佢面前串佢條女樣衰，佢大大聲霸氣咁話：係啊～好樣衰，咁點？又唔係比你屌。

btw, 老實講你係仔, 你條女再柒我都唔會心痛你, 你中意咪得。

肯減就唔會而家咁肥，無用的

連行出街都介意俾人望，可以有幾愛

我成日都覺得自己男朋友好醜
我仲成當面同佢講佢醜 不過佢依然都係覺得自己好型
不過一諗到佢內在就成個心融咗 可以完全無視個樣
男朋友我愛你